男友話想同居，應吾應承好？

我同佢一齊左兩個月，雖然佢大我10年，但相處都好舒服，尋晚佢提出搬去同住，我就唔點算好...  大家可吾可以俾下意見？

吾你老母

晚晚格劍？

兩個月就同居 反左臉去邊好

比人屌下啦

咪就係

好惡 嗚

佢好想晚晚屌你

想晚晚搞你

晚晚肉便器

你幾歲先
34歲即刻應承啦
24就諗一諗

雞

lur飯應啦